<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>wiki归档 - 虚拟金融</title>
	<atom:link href="https://orgestoxha1.github.io/wiki/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://orgestoxha1.github.io/wiki/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 21 Apr 2025 12:52:57 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-Hans</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7.2</generator>
	<item>
		<title>美国Visa虚拟信用卡无限开卡</title>
		<link>https://orgestoxha1.github.io/visa-virtual-credit-card-unlimited-card-opening/</link>
					<comments>https://orgestoxha1.github.io/visa-virtual-credit-card-unlimited-card-opening/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[u卡体]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 21 Apr 2025 12:52:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[wiki]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://orgestoxha1.github.io/?p=659</guid>

					<description><![CDATA[<p>不知道大家有没有发现这样一个现象，现如今人们日常出行很少会携带现金，各种各样的便捷支付方式在我们生活当中非常常 ... <a title="美国Visa虚拟信用卡无限开卡" class="read-more" href="https://orgestoxha1.github.io/visa-virtual-credit-card-unlimited-card-opening/" aria-label="阅读 美国Visa虚拟信用卡无限开卡">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/visa-virtual-credit-card-unlimited-card-opening/">美国Visa虚拟信用卡无限开卡</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/">虚拟金融</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>不知道大家有没有发现这样一个现象，现如今人们日常出行很少会携带现金，各种各样的便捷支付方式在我们生活当中非常常见。而且在现如今数字支付和在线安全日益受到关注的今天，美国Visa虚拟信用卡也进行了升级换代，为大家提供一种无限开卡的可能性。这样无论是管理在线支付还是订阅服务，都将会为大家提供一种理想的模式。</p>
<p>这种visa虚拟信用卡可以生成一次性的使用卡号，也可以设定特定的使用期限和相应的限额，这种方式的好处就是大大增强了交易的安全性和灵活性。</p>
<p>比如许多人非常喜欢的FOMEPay虚拟信用卡平台，为大家提供了一个无门槛、0元月费的开卡服务，并且还特别支持了香港和美国的万事达卡、Visa卡等多种卡头。这些卡使用起来非常的方便，可以通过微信和支付宝轻松开通，用来订阅各种国外平台非常方便，比如ChatGPT、Netflix、OnlyFans，海淘购物方面所支持的平台包括Ebay、Shopify、TikTok、Github、Paypal等，感兴趣的小伙伴们可以了解具体的申请方式。</p>
<h2>怎样更好的利用美国Visa虚拟信用卡的无限开卡功能呢？</h2>
<ul>
<li>更好的控制用户日常支出。大家可以为每张虚拟信用卡设置相应的消费限额，达到一定额度之后无法继续消费，这样能够更好的高效管理自己的财务。</li>
<li>简单的管理方式。可以通过专门的管理平台，这样大家就可以轻松跟踪每张卡的具体使用情况，及时调整使用策略，出现问题的时候还能够及时解决。</li>
<li>更好的保护个人信息安全。大家在使用这种虚拟信用卡进行交易的时候，能够更好的保护个人主要账户信息不被泄露，这个方面在进行大额或者国际交易的时候尤为明显，所占据的优势无法比拟。</li>
<li>广泛的接纳性。这种虚拟信用卡拥有一个非常重要的优势，那就是极其广泛的接受度。无论是国内的一些商户，还是国际上的一些商户，Visa虚拟信用卡都为这些用户提供了广泛的支持度，这也让其成为了全球范围内最为可靠且便利的支付方式之一，收到了来自全球用户们的喜爱。</li>
</ul>
<h2>总结</h2>
<p>通过以上比较详细的介绍，大家应该对美国Visa虚拟信用卡多多少少有一定的了解。无论大家是一位经常喜欢网购的用户，还是那些需要管理多个在线订阅的企业用户们，这个虚拟信用卡在使用过程当中，都能够为大家提供安全、便捷和灵活的支付方法和解决方案。只需要大家选择一个适合的虚拟信用卡平台，比如上文中为大家提到的FOMEPay，简单操作使用就可以帮助大家更好的完成在线交易，整个过程更加安全且高效。</p>
<p><a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/visa-virtual-credit-card-unlimited-card-opening/">美国Visa虚拟信用卡无限开卡</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/">虚拟金融</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://orgestoxha1.github.io/visa-virtual-credit-card-unlimited-card-opening/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>怎样使用美国虚拟卡验证美国PayPal</title>
		<link>https://orgestoxha1.github.io/us-virtual-card-verification-us-paypal/</link>
					<comments>https://orgestoxha1.github.io/us-virtual-card-verification-us-paypal/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[u卡体]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 21 Apr 2025 12:51:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[wiki]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://orgestoxha1.github.io/?p=657</guid>

					<description><![CDATA[<p>随着现如今数字支付不断发展，无论是我们生活当中常见的微信支付还是支付宝支付，甚至是虚拟信用卡支付，都已经成为了 ... <a title="怎样使用美国虚拟卡验证美国PayPal" class="read-more" href="https://orgestoxha1.github.io/us-virtual-card-verification-us-paypal/" aria-label="阅读 怎样使用美国虚拟卡验证美国PayPal">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/us-virtual-card-verification-us-paypal/">怎样使用美国虚拟卡验证美国PayPal</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/">虚拟金融</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>随着现如今数字支付不断发展，无论是我们生活当中常见的微信支付还是支付宝支付，甚至是虚拟信用卡支付，都已经成为了一种非常重要的在线支付工具，而面对一些国际交易的时候，虚拟信用卡显得更为重要，使用起来也是非常的方便。特别是对于那些需要验证美国PayPal账户的广大用户们来说，如果使用了美国虚拟信用卡，将会让整个过程变得更加安全可靠。接下来就为大家详细讲述一下如何使用美国虚拟信用卡来验证美国的PayPal账户，并为大家详细讲述一下相关注意事项。</p>
<p>为了能够方便大家拥有一个属于自己的虚拟信用卡，接下来就为大家推荐一个虚拟信用卡的开卡平台。这个平台上面主要包括香港、美国万事达visa等多种卡头的卡片，这些卡片的使用门槛都极低，而且月费用为零，新手小白人物入手非常不错，最主要的是微信，支付宝均可以开通和使用。而且支持开通各类海外平台，主要包括ChatGPT、Ebay、Shopify、Netflix、OnlyFans、TikTok、Github、Paypal等各种各样的订阅和海淘平台。</p>
<h2>具体使用美国虚拟信用卡验证美国PayPal账户的步骤</h2>
<ul>
<li>首先需要大家选择适合于自己的虚拟信用卡提供商，这就需要大家选择一个非常可靠的虚拟信用卡提供商，推荐大家能够选择安全且稳定的FOMEPay，并且一定要确保所选平台支持生成美国虚拟信用卡，并且这个虚拟信用卡能够被PayPal所接受。</li>
<li>接下来就可以注册并生成属于自己的虚拟信用卡，需要大家在选定的平台上面注册相关账号，按照平台上面的指引生成一张美国虚拟信用卡。生成之后会为大家提供卡号、过期日期和相应的安全码，这些都是非常完整的信用卡信息，需要大家妥善保管。</li>
<li>这样就可以添加虚拟信用卡到PayPal账户上面。然后登陆到自己的美国PayPal账号，点击进入钱包选项，选择这个选项当中的添加信用卡或借记卡，在这个界面当中输入自己的虚拟信用卡详情内容。</li>
<li>验证自己的信用卡信息。验证过程当中，PayPal会向添加的虚拟信用卡收取一小笔费用，其目的就是为了验证卡片是否有效。这笔费用通常在几美元之内，支付完成之后，PayPal就会为大家提供一个四位数字的代码。</li>
<li>获得代码过程当中可能需要大家等待一小段时间，确认验证代码之后，需要大家返回到虚拟信用卡账户当中，查看交易记录并获取PayPal提供的四位验证码。得到这个验证码之后，再一次登录PayPal账号，然后输入这个账号完成整个验证过程。</li>
<li>验证完成之后，大家的虚拟信用卡就会被确定可以使用PayPal交易，完成这个步骤之后，大家就可以使用这个信用卡进行购物或者是接受支付相关内容。</li>
</ul>
<h2>使用过程当中的注意事项</h2>
<ul>
<li>由于操作过程当中需要支付一定的费用，一定要提前确保自己的虚拟信用卡有足够的余额来支付PayPal的验证费用。</li>
<li>大家在使用虚拟信用卡进行PayPal验证完成之后，一定要记住管理好自己的卡片信息，这样能够有效避免被滥用的现象发生。</li>
</ul>
<p>如果大家能够认真按照以上几个步骤进行操作，这样就可以轻轻松松使用美国虚拟信用卡来验证和激活美国的PayPal账户，而且整个过程并不需要依赖传统银行所发行的实体信用卡，这样就比较方便。而且这种方法的操作过程非常便捷，能够保证资金方面的安全，特别适合那些国际电子商务活动，成为了很多人的首选。</p>
<p><a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/us-virtual-card-verification-us-paypal/">怎样使用美国虚拟卡验证美国PayPal</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/">虚拟金融</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://orgestoxha1.github.io/us-virtual-card-verification-us-paypal/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>亚马逊上面如何使用虚拟信用卡收款</title>
		<link>https://orgestoxha1.github.io/virtual-credit-card-to-collect-payments-on-amazon/</link>
					<comments>https://orgestoxha1.github.io/virtual-credit-card-to-collect-payments-on-amazon/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[u卡体]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 21 Apr 2025 12:51:13 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[wiki]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://orgestoxha1.github.io/?p=655</guid>

					<description><![CDATA[<p>很多人对于在亚马逊上面如何使用虚拟信用卡收款非常感兴趣，接下来就给各位分享一下相关知识，其中还包含一些对注册亚 ... <a title="亚马逊上面如何使用虚拟信用卡收款" class="read-more" href="https://orgestoxha1.github.io/virtual-credit-card-to-collect-payments-on-amazon/" aria-label="阅读 亚马逊上面如何使用虚拟信用卡收款">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/virtual-credit-card-to-collect-payments-on-amazon/">亚马逊上面如何使用虚拟信用卡收款</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/">虚拟金融</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>很多人对于在亚马逊上面如何使用虚拟信用卡收款非常感兴趣，接下来就给各位分享一下相关知识，其中还包含一些对注册亚马逊用虚拟Visa卡的相关内容，建议大家收藏和关注。</p>
<h2>你了解跨境收款平台亚马逊全球收款方式吗？</h2>
<p>全球范围内拥有很多优质的跨境电商平台，比如非常常见的亚马逊和Shopee等，这些平台往往都支持多种不同的收款方式，以大家比较常见的亚马逊为例子，其收款方式主要分为官方收款渠道和第三方收款渠道。</p>
<p>其中官方收款渠道是亚马逊提供亚马逊全球收款服务，支持多种不同的货币进行收款，主要包括美元、欧元和英镑等。</p>
<p>可以使用亚马逊全球收款通过人民币接受全球付款，这样相关的款项就会直接存入到自己的国内银行账户当中，银行地址选择买家中国本地的银行账户就可以。那些海外或者中国香港的银行账户，可以使用海外或中国香港地区的有效银行账户，可以选择当地货币接受亚马逊的销售款，使用起来都非常的便利。</p>
<p>而亚马逊的全球收款方式使用过程非常的简单，需要大家有所了解。首先需要大家登录买家平台账户，点击设置选项，下拉菜单到账户信息选项，卖家账户信息页面上面点击一下，然后在付款信息下面选择相应的存款方式。</p>
<p>目前亚马逊主要的收款渠道包括第三方软件，比如很多人了解的p卡，美国本地银行卡收款和香港银行卡收款的三种渠道，这些地方普遍都会使用第三方收款的方式，毕竟这样的方式在可控性和价格方面优势非常明显。</p>
<p>用户只需要来到亚马逊的收款页面，选择页面当中的中国，这个时候就可以直接注册并绑定Payoneer进行收款。</p>
<h2>怎样设置亚马逊收款方式</h2>
<p>目前亚马逊所支持的收款方式种类非常多，而大多数亚马逊商家比较常用的就是光子易PhotonPay、World First、PingPong、Payonner等。其中比较流行的方式就是PingPong，这也是目前第一家引入百分之一费率的服务提供商。</p>
<p>用户们也可以选择手机开通亚马逊收款账户，主要方式为:开通这个账户需要在亚马逊开收款户绑定中国国内的相关银行卡，然后打开手机亚马逊购物软件，找到软件当中的设置按钮，在设置页面当中点击存款方式，将中国国内银行卡绑定，绑定完成就代表着已经开通完成。</p>
<p>在这之后就可以登陆亚马逊的买家平台账户，点击页面当中的设置选项，下拉菜单，找到账户信息选项，然后在买家账户信息的详细页面当中，点击付款信息下面的存款方式，点击替换存款方式，选择销售国，然后点击添加新的存款方式，这个时候千万不要忘记一并添加一个中国国内账户。</p>
<h2>虚拟信用卡可以在Amazon上面完成支付吗？</h2>
<p>答案当然是肯定的。毕竟亚马逊为大家提供了多种不同的支付方式，这些支付方式主要包括借记卡、信用卡和礼品卡等，这样大家在亚马逊平台上面购物的时候，就可以根据自身实际情况选择数字信用卡作为相应的支付方式。</p>
<p>也听说过很多网友进行尝试，表示都很ok，只不过目前并不建议大家使用Payonner，毕竟这是一个目前无法透支的信用卡，当户内账户余额不足的时候，我们就无法缴纳亚马逊的相关月租，直接会影响到自己的亚马逊店铺，而且可能会造成很大的影响，需要大家提前了解。</p>
<p>每个平台都具有属于自己的规范和制度，这是保证平台能够长久发展的重要一环。面对亚马逊海淘如何付款的问题，首推大家选择信用卡，只需要简单看一下就能够知道具体的支付方式，而且只要不到最后一步都不用支付相关费用，大家可以提前查看一下。</p>
<p>目前市面上主流的亚马逊注册方式只有两种，一种是采用手机号码注册的方式，另一种则是采用微信账号注册的方式。而且用户不能够在亚马逊账户当中绑定虚拟信用卡，对于那些在亚马逊账户当中绑定虚拟信用卡的用户，亚马逊官方会直接判定这种支付方式无效，所以千万不要绑定虚拟信用卡。</p>
<p>目前亚马逊官方网站支持visa信用卡进行付款。</p>
<p>其实相比于实体信用卡，虚拟信用卡在适用范围方面更加广泛，毕竟虚拟信用卡可以在很多场景下面使用，主要包括在线支付和移动支付等领域。但是虚拟信用卡也存在一定的缺点，具体使用过程当中可能会存在一定的限制，部分商家可能会出现不支持虚拟信用卡付款的现象，即使是允许使用虚拟信用卡，还会限制使用额度，这些限额相对比较小。</p>
<h2>将aws改成虚拟信用卡之后还需要扣钱吗？</h2>
<p>有的用户绑定的还款账户是信用卡，这样能够正常还款，只不过信用卡不计息。</p>
<p>当自己的信用卡银行设置了信用限额，亚马逊就会继续以每24小时一次的频率持续向大家发送信用卡扣费的消息，这个行动会一直到大家的卖家账户当中的余额全部偿清。毕竟亚马逊可以说是全球最大的电子商务交易平台，具体使用和相关细则我们可以参考全球淘宝。</p>
<p>当用户私自将aws更改为虚拟信用卡之后，很大几率上会被封号处理。其实大家现在注册成功，用不了几个月的时间就会直接被封号，里面的钱也会大概率拿不出来。</p>
<h2>亚马逊的注册方式</h2>
<p>使用过亚马逊的同志们应该都了解亚马逊的注册方式，目前只为大家提供了两种注册方式，一种是通过手机号码进行注册，另一种则是通过微信账号注册。并且需要提前了解的是目前用户不能够在亚马逊账户当中绑定虚拟信用卡，即使有些账户成功绑定了虚拟信用卡，亚马逊官方也会直接判定这种支付方式无效，我们也根本无法使用这种支付方式来付款。</p>
<h2>信用卡失效怎么办？</h2>
<p>当自己的信用卡失效了之后，需要用户第一时间到银行柜台将信用卡重新激活，这样操作之后才能够正常使用。并且那些账单地址与信用卡对账单当中账单地址不匹配的用户，还需要将账户信息地址重新修改，这样信用卡才能够重新使用。如果信用卡扣款延时，还需要大家重新扣款操作，千万记住要在规定的时间内进行金额的扣除，避免对自己的信用记录造成影响。</p>
<p>关于亚马逊使用虚拟信用卡收款的一些内容和注意事项已经为大家详细罗列出来，如果大家对于这个方面非常的感兴趣，可以仔细阅读以上内容。</p>
<p><a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/virtual-credit-card-to-collect-payments-on-amazon/">亚马逊上面如何使用虚拟信用卡收款</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/">虚拟金融</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://orgestoxha1.github.io/virtual-credit-card-to-collect-payments-on-amazon/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>虚拟信用卡自定义账单地址邮编功能获取美国地址</title>
		<link>https://orgestoxha1.github.io/virtual-credit-card-custom-billing-address/</link>
					<comments>https://orgestoxha1.github.io/virtual-credit-card-custom-billing-address/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[u卡体]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 21 Apr 2025 12:50:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[wiki]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://orgestoxha1.github.io/?p=653</guid>

					<description><![CDATA[<p>讲述这篇内容的前提是得益于企业级别美国虚拟信用卡的自定义账单地址功能，这样无论用户是在付费订阅，还是相应的海淘 ... <a title="虚拟信用卡自定义账单地址邮编功能获取美国地址" class="read-more" href="https://orgestoxha1.github.io/virtual-credit-card-custom-billing-address/" aria-label="阅读 虚拟信用卡自定义账单地址邮编功能获取美国地址">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/virtual-credit-card-custom-billing-address/">虚拟信用卡自定义账单地址邮编功能获取美国地址</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/">虚拟金融</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>讲述这篇内容的前提是得益于企业级别美国虚拟信用卡的自定义账单地址功能，这样无论用户是在付费订阅，还是相应的海淘采购之时，可以有效降低交易失败带来被砍单的概率。而且有些虚拟信用卡服务商还提供了一键填写随机地址的功能，但是并非所有的服务商都有这样的功能，也有一部分服务商并未提供这个功能。那么大家怎样才能够在网络当中找到真实存在的美国地址信息呢？接下来就教会大家几种好用的方法。</p>
<h2>可以采用转运公司的仓库地址</h2>
<p>大多数用户都会采用转运公司仓库的地址，而这个地址主要包括海淘购物当中的转运公司仓库、虚拟办公室和虚拟信箱地址等方面。举一个比较简单的例子，有很多虚拟信用卡的用途都是进行海淘的采购，会把转运公司仓库地址作为账单地址，这样会是一个非常不错的方法。能够达到收货地址与信用卡银行系统当中的地址相互匹配，有效必过AVS的验证，大大降低了被砍单大概率。</p>
<h2>谷歌地图上面随机找到美国地址</h2>
<p>还有一种非常简单且有效的方法，这就需要大家打开谷歌地图，在上面随机定位一个合适的建筑物，这样系统右键就可以查看其详细街道地址，具体邮编等信息也能够一目了然。而且现如今的谷歌地图非常强大，还能够通过谷歌地球街景视图，具体分析所选位置到底是住宅还是商业办公楼，找到更加好用的美国地址。</p>
<h2>租房网找美国地址</h2>
<p>有一部分用户还会在美国在线住房的网站或者是相应的APP上面寻找，在这个上面可以很方便的找到真实有效的地址。大家可以在谷歌上面搜索“Rent US House Online”，像这样的关键词就能够寻找到与之相关的租房网站，在这些租房网站上面就可以找到准确的美国地址。</p>
<h2>使用强大的人工智能AI随机生成地址</h2>
<p>随着现如今科学技术的不断发展，特别是一些AI技术的发展，用户们完全可以向人工智能ChatGPT下达相关指令，这样就会随机生成一个美国的地址，使用起来非常的简单和方便。</p>
<p>接下来就为大家推荐几款虚拟卡的平台，这些平台的优势非常明显，主要包含支持自定义持卡人的姓名、邮编和账单地址，分别为龙卡虚拟卡平台、聚汇付虚拟卡平台和FotonCard虚拟卡平台等。</p>
<p><a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/virtual-credit-card-custom-billing-address/">虚拟信用卡自定义账单地址邮编功能获取美国地址</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/">虚拟金融</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://orgestoxha1.github.io/virtual-credit-card-custom-billing-address/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>使用虚拟信用卡注册甲骨文</title>
		<link>https://orgestoxha1.github.io/sign-up-for-oracle-using-a-virtual-credit-card/</link>
					<comments>https://orgestoxha1.github.io/sign-up-for-oracle-using-a-virtual-credit-card/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[u卡体]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 21 Apr 2025 12:49:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[wiki]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://orgestoxha1.github.io/?p=651</guid>

					<description><![CDATA[<p>可能很多人对于甲骨文这家公司并不是十分的了解，甲骨文其实是一家专门做数据库的巨头公司。只不过后来像亚马逊、微软 ... <a title="使用虚拟信用卡注册甲骨文" class="read-more" href="https://orgestoxha1.github.io/sign-up-for-oracle-using-a-virtual-credit-card/" aria-label="阅读 使用虚拟信用卡注册甲骨文">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/sign-up-for-oracle-using-a-virtual-credit-card/">使用虚拟信用卡注册甲骨文</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/">虚拟金融</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>可能很多人对于甲骨文这家公司并不是十分的了解，甲骨文其实是一家专门做数据库的巨头公司。只不过后来像亚马逊、微软和谷歌这样的美国巨头纷纷推出了自己的云计算服务，甲骨文也开始了做起自己的云计算服务。</p>
<p>当时其他巨头推出了免费试用一年的服务，随着时间的推移，现在具体的规则也发生了一定的改变，而甲骨文在这个方面就做的非常不错，毕竟甲骨文早在2019年9月份就推出了永久免费的服务。其实很多人都了解甲骨文的永久免费服务，只不过现在注册甲骨文的成功率确实不高，也就慢慢的退出了人们的视野。</p>
<p>根据一些小道消息，有些大神曾在11月份之前利用f12的方法，再加上虚拟信用卡狂刷免费的账号，但是后来真正存活下来的账号真的不多，而且就在本月份，甲骨文又开始了疯狂封号的行为。</p>
<p>注册甲骨文的一些经验</p>
<ul>
<li>在申请甲骨文账号的过程当中，同一个姓名之下的信用卡千万不要多次申请。</li>
<li>在登录管理后台方面，建议大家尽量不要多个账号在同一个电脑上使用同一个IP地址登录。</li>
<li>使用arm机器的朋友，千万不要频繁的新建和删除。</li>
</ul>
<p>大家在知道这些经验之后，接下来就到了本篇文章当中的重中之重。了解之后能够帮助大家提高注册的成功的概率，这是本人用了一年的时间，并利用了200多张信用卡，其中还包括vcc，总结了以下经验。</p>
<h2>需要使用借记卡或者是信用卡</h2>
<p>在此之前必须需要大家使用信用卡或者是借记卡，而且无论是实体卡还是虚拟卡都可以申请成功还是非常方便的。</p>
<h3>提前查询卡的类别</h3>
<p>建议大家在申请之前一定要务必做到信用卡和借记卡号码的工具网站，提前查询相应的卡头，主要包括卡片前面的六位数字，查询之后我们就可以看到具体发行的国家和卡片种类，甚至是卡的级别。</p>
<p>而且这种卡片的种类也非常多，大家不必过分担心这个方面，经过很多次测试，无论是借记卡还是信用卡都可以申请成功。</p>
<p>有的用户使用中国IP注册次数太多，可能一个多月的时间还没有显示成功。但是只要换成巴西的IP地址，只需要申请一次就可以成功，如果大家还没有进行注册，不妨先考虑一下这个问题。</p>
<p>除此之外还需要大家考虑卡片的级别，这一点在注册过程当中非常的重要。</p>
<ul>
<li>有的用户使用了一张Card Level，这是一张交通银行的万事达金卡，卡头数字具体为525613，申请成功。</li>
<li>卡头号码为438813，此卡的等级为Classic，注册过程当中11月份之前成功概率很高，最近使用却没有成功一次，即使换成美国的IP也不行。</li>
<li>卡头号码为458123，卡的等级同样为Classic，第一次注册直接就成功。</li>
<li>卡头号码为552852，卡片的等级为BUSINESS，可能需要尝试很多次之后才能够成功。</li>
<li>卡头号码为485953，卡片的等级为PURCHASING，只要用户有这张等级的卡，基本上都可以成功。</li>
</ul>
<p>也许有的用户在查询卡片等级的时候，会显示卡片级别为空白和发卡商为空白，那么大家就可以放弃这张卡片，注册成功的概率基本上为零，也可以说是根本不会成功。</p>
<p>当然大家除了需要知道卡片的级别之后，还需要大家了解注册过程当中IP地址的相关问题。</p>
<h2>建议大家使用信用卡发卡国家的IP进行注册</h2>
<p>根据相关数据可以得知，用户在注册过程当中，如果利用信用卡发卡国家的IP进行注册，这样注册成功的概率将会大大增加。</p>
<p>有的用户就会拿着美国信用卡在中国IP地址下注册，这样就会出现很多问题，比如账单地址不通过、邮编数位对不上等问题，直接造成失败的现象发生。</p>
<p>大家在使用中国IP注册还算容易，毕竟更换IP地址相对比较容易，这个IP注册不成功，只需要重启一下路由器，更换一个IP地址。当然也有的用户说使用移动4G网络的成功率会更高一些，但是我个人却不赞同这个观点。</p>
<p>当然对于国内用户来说，国外的IP地址确实不太好弄。大多数人都会采用自己搭建代理的方式，这样不仅非常麻烦，造价也很高，成功概率也很低。但也有其他的用户会采用公用代理节点，这里面的水更深，有的甚至直接禁止访问oracle的首页。</p>
<p>面对这样的问题，用户只能够自己搭建V2或者是S5节点，也可以直接通过远程桌面的方式进行注册，难度相对来说比较大。</p>
<p>当然也曾经尝试过aws，这种方法也不可行，推荐大家能够使用Vultr服务器厂商，毕竟这个服务器厂商所支持的服务器节点相对比较多，会按照小时进行计费，如果觉得实在不行还可以删除重建一下。</p>
<p>有的用户可能非常懂得和会操作原生IP，这样成功的概率将会更高一些。</p>
<h2>Oracle永久免费服务</h2>
<p>有的用户可能没有自己的信用卡，或者是有的用户已经对注册信用卡失去了信心。面对这样的问题，大家可以直接购买一个账号，从而体验Oracle永久免费服务。</p>
<p>这项永久免费服务主要包含两台1u1g和一台4u24g，有的也可能是两台2u12g，听说这样的方法最多可以开六台服务器，总计100G的引导卷和200G的块储存。</p>
<p>价格相对也比较昂贵，需要210元。而这个费用主要包含登录和直接发送邮件主题Oracle和地区。</p>
<p>举一个简单的例子，Oracle和美国西部，发送到:ipace@qq.com，这样就可以收到一个二维码，需要扫描这个二维码进行支付，支付完成之后还需要等待一至二天才能够收到邮箱、账号、邮密和密码。</p>
<h2>注意事项</h2>
<p>在具体的操作过程当中，大家一定要格外的注意，特别是这些买来的账号一定要遵守文章之前提到的三条经验，不按照这样的操作很有可能会被封号，要是封号，商家可对此不负责。</p>
<p>这样就建议大家在试用期内先开两台1u1g进行操作，等账号过了30天之后，我们在开两台arm机器，在这个过程当中，除了更换IP之外，千万不要删除机器。</p>
<p>而且大家千万不要购买新加坡、日本和韩国，这些地方目前开不出arm，毕竟只有那些能够开出arm的号才具有一定的价值，其他对我们根本没有重要性，这样才能够建站来赚钱嘛。</p>
<p>而且这三个地区千万不要使用脚本来刷arm，刷完之后直接就会被封号处理。</p>
<p><a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/sign-up-for-oracle-using-a-virtual-credit-card/">使用虚拟信用卡注册甲骨文</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/">虚拟金融</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://orgestoxha1.github.io/sign-up-for-oracle-using-a-virtual-credit-card/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>使用虚拟信用卡的好处？虚拟信用卡真的安全吗</title>
		<link>https://orgestoxha1.github.io/virtual-credit-cards-are-really-safe/</link>
					<comments>https://orgestoxha1.github.io/virtual-credit-cards-are-really-safe/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[u卡体]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 21 Apr 2025 12:49:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[wiki]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://orgestoxha1.github.io/?p=649</guid>

					<description><![CDATA[<p>现如今在互联网上面很多人都会使用虚拟支付，被广泛应用在电子商务等领域，其中虚拟信用卡就得到了很多用户的选择，并 ... <a title="使用虚拟信用卡的好处？虚拟信用卡真的安全吗" class="read-more" href="https://orgestoxha1.github.io/virtual-credit-cards-are-really-safe/" aria-label="阅读 使用虚拟信用卡的好处？虚拟信用卡真的安全吗">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/virtual-credit-cards-are-really-safe/">使用虚拟信用卡的好处？虚拟信用卡真的安全吗</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/">虚拟金融</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>现如今在互联网上面很多人都会使用虚拟支付，被广泛应用在电子商务等领域，其中虚拟信用卡就得到了很多用户的选择，并且这种虚拟信用卡已经成为了很多人必备的支付工具之一，毕竟使用起来非常的方便。</p>
<p>这种虚拟信用卡其实就是一种在线的信用卡，主要就是可以在没有实体卡的情况下进行消费和支付，这也是与实体信用卡的主要区别之一。为了能够让大家对虚拟信用卡充分了解，接下来就为大家详细讲述一下关于虚拟信用卡的安全性、优势等方面与实体信用卡的相关区别。</p>
<h2>虚拟信用卡安全吗？</h2>
<p>可能在很多人的印象当中，那种实体信用卡都不是很安全，这种虚拟新卡可能更不安全，这是很多人都存在的安全性疑问。毕竟这是一种需要在在线环境当中进行支付的工具，安全问题也是大家格外关注的方面。但是根据很多数据表明，虚拟信用卡在实际操作过程当中要比实体信用卡更加安全。</p>
<ul>
<li>风险控制力更强。虚拟信用卡通常情况下都具有较为严格的风险管控机制，主要包括交易限额和实时监控等内容，这些机制能够更好地防止欺诈和滥用的现象发生。</li>
<li>更好的保护个人信息。现如今的虚拟信用卡通常会采用更加安全的加密技术，这种技术能够更好的保护个人信息，使得信息在传输过程当中不会被恶意第三方获取，安全性更高。</li>
<li>拥有地理位置方面的限制。市面上很多虚拟信用卡只限定在特定地区进行使用，这样的好处就在于大大减少被盗用的风险。</li>
</ul>
<h2>虚拟信用卡有哪些好处呢？</h2>
<p>其实虚拟信用卡的好处非常多，这类信用卡不仅具有较高的安全性，而且还有其他多个方面的优点，接下来就给大家简单的介绍一下。</p>
<ul>
<li>使用过程更加便捷。虚拟信用卡使用过程当中不受时间和地点的限制，而且不需要使用实体卡，消费过程当中带来了更加便利的条件。</li>
<li>审批速度更快。很多人在办理实体信用卡的过程当中，周期非常的漫长，毕竟需要邮寄实体卡，加上物流和制作时间肯定比较长。而虚拟信用卡并不需要寄送实体卡，而且审批流程也非常便捷和快速，特别是和那些着急进行线上支付的消费者。</li>
<li>可以进行定制化服务。虚拟信用卡在很多方面优势非常明显，可以根据用户的实际需求进行个性化的定制，定制服务主要包括交易限额和选择特定的支付商家等内容。</li>
</ul>
<h2>虚拟信用卡与实体信用卡的具体区别</h2>
<ul>
<li>从物理形态上面出发，实体信用卡有一个实际的物理形态，那就是实体卡，而且具体交易过程当中还需要携带实体卡进行交易。而虚拟信用卡则没有具体的实体形态，只会给大家一个数字，可用于在互联网上面进行交易。</li>
<li>从使用方面出发，实体信用卡需要刷卡或者是插卡才能够完成交易，而虚拟信用卡在这个方面非常的简单，只需要大家在互联网上面输入对应的卡号和密码等信息，确认之后就可以完成支付，非常的便捷。</li>
<li>从与银行柜台的关系方面出发。目前实体信用卡与银行柜台有着非常紧密的关系和联系，申请实体信用卡，需要用户前往银行柜台进行申请和挂失，并且其他操作也需要在柜台上面完成。虚拟信用卡则不需要前往银行柜台，只需要在互联网上面申请操作就可以。</li>
<li>从适用范围出发，实体信用卡目前使用范围相对比较广泛，可以在全球范围内使用，而虚拟信用卡目前主要适用于一些在线交易，如果用户对于线下刷卡场景有一定的需求，这个时候虚拟信用卡显然并不实用。</li>
<li>从安全保障方面出发，当我们的实体信用卡丢失或者是被盗刷之后，需要用户及时联系银行挂失和冻结卡片，必要的时候还需要及时到柜台办理相关业务。而虚拟信用卡在这个方面做的非常不错，拥有相对严格的安全保障措施，主要包括加密技术和交易限额等内容，这样能够更好的保护用户的资金安全。</li>
</ul>
<p>从以上内容当中大家不难发现，目前虚拟信用卡具有较高的安全性和很多实体信用卡不具备的优点，并且在这个电子商务时代发展浪潮当中，虚拟信用卡已经成为了不可或缺的支付工具。尽管虚拟信用卡在具体使用过程当中与实体信用卡存在一定的区别，也正是因为这些区别和特点，才让虚拟信用卡成为了一种更加方便且快捷的安全支付方式。这种虚拟信用卡特别适合经常在线购物和支付的人群，能够有效保证支付过程当中的资金安全。</p>
<p><a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/virtual-credit-cards-are-really-safe/">使用虚拟信用卡的好处？虚拟信用卡真的安全吗</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/">虚拟金融</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://orgestoxha1.github.io/virtual-credit-cards-are-really-safe/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>使用虚拟Visa卡开通Deepl会员免费试用</title>
		<link>https://orgestoxha1.github.io/deepl-virtual-visa-card/</link>
					<comments>https://orgestoxha1.github.io/deepl-virtual-visa-card/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[u卡体]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 21 Apr 2025 12:48:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[wiki]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://orgestoxha1.github.io/?p=647</guid>

					<description><![CDATA[<p>Deepl是什么呢？这是一款非常好用的翻译软件，也被很多用户号称为全世界最精准的翻译软件，今天就为大家详细介绍 ... <a title="使用虚拟Visa卡开通Deepl会员免费试用" class="read-more" href="https://orgestoxha1.github.io/deepl-virtual-visa-card/" aria-label="阅读 使用虚拟Visa卡开通Deepl会员免费试用">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/deepl-virtual-visa-card/">使用虚拟Visa卡开通Deepl会员免费试用</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/">虚拟金融</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Deepl是什么呢？这是一款非常好用的翻译软件，也被很多用户号称为全世界最精准的翻译软件，今天就为大家详细介绍一下Deepl会员开通的相关教程，希望对大家能够有所帮助。</p>
<h2>Deepl</h2>
<p>Deepl软件的翻译能力非常强大，基本上能够吊打科技巨头谷歌和微软这样的平台，而且中译英翻译能力要比谷歌和微软精确五倍以上，英译日精准程度高六倍，基本上很多翻译行业的人员都对这个软件非常了解。之前开通会员非常的麻烦，大多数都需要找人代付，毕竟当时并没有国内的相关支付方式。</p>
<h2>虚拟Visa卡卡通Deepl会员</h2>
<p>接下来就为大家讲述一下使用Fomepay开通的相关步骤，整个过程非常的简单，新手小白人物也能够轻松搞定。</p>
<p>其中，Fomepay并没有月费用，使用门槛非常的低，特别适合新手小白人物。</p>
<p>首先需要大家访问Deepl官方网站，点击右上角的免费订阅选项，订阅过程当中的国家选择美国，毕竟教程当中所付款的卡是美国卡，这样就可以根据自身实际情况选择需要订阅的相关套餐。新用户开通之后可以免费试用一个月，后续不想用了可以及时退订，避免给大家造成不必要的损失。</p>
<p>在这里主要为大家讲述一下相对比较便宜的套餐，点击之后就可以免费试用，接下来就需要大家输入申请的Fomepay Visa卡上面的账单地址、有效期、CVV安全码、卡号等，选择完成之后点击继续选项。</p>
<p>操作过程当中可能会出现账单地址有误的问题，大家不要心急，很有可能是因为这个平台不支持我们这个账单上面的美国州，而并非卡本身的问题，解决方法非常的简单，大家只需要修改一下账单的地址就可以解决。在这里推荐大家一个非常有效的方法，大家可以在谷歌上面搜索地址生成器，就会拥有相应的地址详细信息，在这里为大家切换到美国的其他州，接下来就可以回到Fomepay首页，点击上面的账单地址，复制新的账单进去，修改之后的发卡银行会在两分钟之内后台给我们新的卡修改登登地址，这样就可以回到相应的付款界面，在界面当中修改对应的账单地址，点击下一步。</p>
<p>在这个步骤之后，卡的账单就已经修改完成，还需要返回到付款的首页面，点击下一步选项，按照要求核对账单地址，核对无误之后，再次点击继续，确认付款的选项，同意相关条款，点击付款。</p>
<p>当我们付款成功之后，接下来就可以成功订阅Pro会员。在使用一段之后觉得不合适，大家还可以来到个人中心，在个人中心正下方有一个取消订阅按钮，这个会按照月自动扣款，多次扣款之后可能会出现余额不足的问题，出现这样的问题，卡片就会自动注销。</p>
<p><a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/deepl-virtual-visa-card/">使用虚拟Visa卡开通Deepl会员免费试用</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/">虚拟金融</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://orgestoxha1.github.io/deepl-virtual-visa-card/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>信用卡消费退款退到哪里?怎么看信用卡账单呢？以及如何还款呢</title>
		<link>https://orgestoxha1.github.io/where-to-go-for-credit-card-refunds/</link>
					<comments>https://orgestoxha1.github.io/where-to-go-for-credit-card-refunds/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[u卡体]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 21 Apr 2025 12:46:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[wiki]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://orgestoxha1.github.io/?p=645</guid>

					<description><![CDATA[<p>很多人应该都和小编有同样的经历，每当到了像618和双十一这样的网购节日，怎么都需要在平台上血拼一番，买这买那， ... <a title="信用卡消费退款退到哪里?怎么看信用卡账单呢？以及如何还款呢" class="read-more" href="https://orgestoxha1.github.io/where-to-go-for-credit-card-refunds/" aria-label="阅读 信用卡消费退款退到哪里?怎么看信用卡账单呢？以及如何还款呢">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/where-to-go-for-credit-card-refunds/">信用卡消费退款退到哪里?怎么看信用卡账单呢？以及如何还款呢</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/">虚拟金融</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>很多人应该都和小编有同样的经历，每当到了像618和双十一这样的网购节日，怎么都需要在平台上血拼一番，买这买那，钱包肯定是空空如也，就是连信用卡的额度也是进本为零。</p>
<p>只不过网上的商品不一定能够让我们完全满意，肯定会出现收到货，不满意退货的问题。那些用现金支付的商品能够直接退还到账户当中，那么大家知道用信用卡消费之后退货的商品钱去了哪里吗？相关信用卡账单又该如何查看呢？到月还款该如何解决呢？</p>
<h2>商品退款会回到信用卡当中吗？</h2>
<p>其实现如今的网购体系非常完善，通常情况下退商品带来的退款都会原路返回，如果大家用信用卡购买的商品，退货之后退款也会回到信用卡当中，毕竟退款一般都是采用原路退回的方式。如果大家使用的是信用卡，直接付款，一旦发生退货，消费金额就会原路退回到信用卡当中。</p>
<p>只不过原路退回并不代表着能够抵消本次的消费，而且也不代表之前支付的那笔信用卡消费就不用自己还了，这其中涉及到多个方面，还需要大家仔细了解一下。</p>
<h2>可能出现的两种方式</h2>
<p>第一种方式，就是大家利用信用卡消费了一笔金额，自己的账单日还有几天，随后当天便取消了这个订单，而在账单显示方面，本次退款在半个小时后返还到信用卡当中，显示相应的存入金额，但是由于没有到账单日，所以这笔消费暂时仍处于未出账单当中。</p>
<p>主要就是因为大家的消费和退款都发生在账单日之前，这样银行就当做是消费之后马上又还款，这种行为被银行称之为抵消本期账单的行为，也就不需要再次还款。</p>
<p>另一种情况，在账单日之前购买商品，在账单日之后才发起退款，那么退还的金额就会在账单日之后存入到信用卡当中，根本无法抵消本期的账单，本期账单已经生成，就需要持卡人按照账单显示的金额来还款。</p>
<p>主要就是因为这笔退款不能够充当本期还款的金额，只能够用来抵消下一期的消费，虽然这部分金额不会产生利息，但是需要用户注意的是本期账单还需要按时还款。</p>
<p>这两种情况也并非绝对，每家银行对于推广金额是否能够算作本期还款的规定不尽相同，主要就是因为这其中涉及到账单日、到账时间和退款时间等内容，还包括每一笔消费的时间。</p>
<p>以我平常常用的中信银行来说，在未达到出账日单品退款交易，上面显示的交易日期小于或等于当期账单的账单日，就可以抵消本次的欠款，反之则不能抵消，会抵交下一期的账单欠款，本期账单还需要按照账单金额还款。</p>
<p>浦发银行的相关客服人员表示，利用信用卡购买商品之后如果发生退款，需要辨别这个退款是否发生在出账单日之后。如果信用卡退款发生在账单日之后，那么退款抵扣卡内新增加的消费。</p>
<p>其中招商银行就比较麻烦，需要查看退款到账后掌上生活的具体显示内容，很有可能退款会被抵扣本期账单，而且还可能会被作为溢缴款，用来抵扣下一期的消费，这样就比较麻烦。只不过具体情况还需要具体分析，在这里只是为大家简单解释一下。</p>
<p>由于信用卡的还款涉及到个人征信问题，大家千万不能忽视，千万不要用固定的思维来认定信用卡退款的相关问题，理所当然的认为自己已经退款，其他的账单根本就不需要还款，这样很有可能会产生逾期，对自己产生不利的影响。</p>
<p>而银行根本就不会这么认为，如果大家在购物节当中购买商品中存在一定的退款情况，要提前定，实时关注账单的变化，以及退款到账的动态是否在账单之日之前。实在对银行的账单日不了解，还可以直接询问客服人员。</p>
<p>即使整个过程比较麻烦，也要尽力尽为，千万不要认为退款完事就完事了，万一没有抵消本期的账单，而自己又没有偿还这部分资金的能力，那么必然会导致自己的信用卡出现逾期，这样不仅会产生不必要的费用，还有可能会产生很大的麻烦，需要大家提前了解。</p>
<p><a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/where-to-go-for-credit-card-refunds/">信用卡消费退款退到哪里?怎么看信用卡账单呢？以及如何还款呢</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://orgestoxha1.github.io/">虚拟金融</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://orgestoxha1.github.io/where-to-go-for-credit-card-refunds/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
